下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

大家應該都有睇以上呢個post
亦好同意目標好明確其實係袁志偉
甚至入面好多記者camman都好撚憎袁狗
其實都唔洗我地分

與其再屌9 D記者
阻住佢地做live而少左機會影到警犬打人
不如集中火力屌袁志偉
甚至要屌到D藍絲同情記者而憎袁狗

例如將平時嘅標語改成
「支持TVB記者公正報導
不要袁志偉干預新聞自由」
將怒火集中返喺袁狗
咁D記者都gur D
分分鐘TVB camman會「唔小心」幫你影埋live出街

推

對文宣用字有新睇法

「中間派/ 長輩其實都只係識分建制派,反對派。但人性本身就對"支持"呢個字有好感, 每個人都會想其他人支持自己嘛, 覺得講"支持"都係向好嘅方面,對個statement嘅第一印象加分
-
而"反對" 就會比較有保留, 要睇清楚, 諗清楚反對嘅事係岩唔岩。咁思考嘅過程就長左, 容易作出理性嘅判斷=睇定D先/出少句聲。」

---

根據以上邏輯，更加要好好「支持」TVB記者
然後先集中火力屌袁狗

push

頭先睇完隔離個草船借箭post
笑到我gap gap聲有異曲同工之妙
徹查612，為警察平反！
支持香港繁榮穩定，支持政府停止修例！

全面擴大「支持」力量

道理同改革警隊一樣

行家真心講句，洗鬼分化咩，根本大台好撚多人唔撚同意袁花，諗下點全力追擊佢好過啦。

標題引人入嚟
有興趣一齊諗下點搞9袁9

我記得有人去過廣管局投訴
個次無線係揾咗個大粒野出黎答番自己記者問題lol
（不過好似係東張西望時段播）

人唔笑狗都吠

本來就應該對準人，我哋根本冇咁大力量可以同大型組織硬碰硬，反而揾啱目標，分而化之先係正道

我諗無前線記者係企袁狗個邊

14年就話姐
而家佢地同一陣線咁濟

PUSH

Push

其實首要攻擊係袁志偉、新聞部高層、編採同負責剪片嘅人。

係，有少少理念嘅記者嗰次之後都走哂